[說好的罷買呢?] NS史上銷售最快《Pokemon 劍盾》單周賣破600萬套

NS史上銷售最快 《寶可夢劍／盾》單周賣破600萬套

被玩家砲轟連連的《寶可夢 劍／盾》公開首周銷售量，全球光是一周就賣破600萬套，成為任天堂Switch史上銷售最快的遊戲。

鏡週刊／圖文

《寶可夢 劍／盾》是《精靈寶可夢》系列作品本傳最新作，上市前就因為沒有包含全國圖鑑被玩家罵翻，上市後還傳出存檔Bug的災情，但這都無損《寶可夢 劍／盾》的熱賣，根據任天堂公開的最新資料，光是首周全球合計銷售量就達600萬套，寶可夢公司還以「Switch史上銷售最快、最多」來形容。

此外，《寶可夢 劍／盾》在美國上市頭兩天就賣破200萬套，也成為《精靈寶可夢》系列在美國最好的銷售紀錄。若以去年《精靈寶可夢 Let's Go！皮卡丘／伊布》全球首周賣出300萬套來比較，《寶可夢 劍／盾》銷量更達兩倍之多，600萬套的銷量更已登上Switch史上銷售第八好的遊戲。

至於雖然不少玩家抱怨《寶可夢 劍／盾》，但知名遊戲網站IGN仍給了9.3的高分、GameSpot也給出9分，而Metacritic的媒體評分雖然是81分，但玩家給的平均分數只有4.1分，評價相當兩極。

但係日本銷量係比XY SM都低
完全係鬼佬托市

用下個屎忽諗野都知道今作銷量唔會低啦，你知唔知有幾多人係為咗玩pokemon先買定部switch？

大半年前為咗pokemon出咗部switch 到依家已經無心情打機

估唔到仲有咁多人玩

之前百3萬係實體only,加左電子版之後日本銷量超過200萬
即係多過sm 190萬,同xy 209萬差唔多
證明口裹說不但身體很誠實

NS第一隻正統作點會有人知道咁伏,好多唔打PVP既人都覺得CUT怪本身冇咩所謂~
但點知零劇情,爆機個團體戰五星單機係基本上打唔到,迫人買NSO真係好反感

用無極絕大部份5星都可以單機過
剩返既練好努力值果D再搵剋屬要單機唔難

一早刷到一百LV仲食埋冠,次次NPC同我死足4次

有時又真係1 take過唔到幾
見到太陽岩果D就燥
不過未至於打唔到既

邊個跟你說好罷買?索索?一直無買梗係話罷買啦

一早話左係趕工貨，cut晒d舊精靈果陣個個都話唔買，話要比個教訓老任架嘛，結果一出就餓狗搶屎爭住買，玩完就話舊屎真係好臭，個個都比低分，不過老任就錢已袋理撚你，話左係屎都爭住食，無計架喎

呢隻驚係GF整
唔關老任事
但隻驚真係好空虛好半成品

罷買係唔同狗源買

Reddit

劇情廢到

同志知唔知Reddit 係咩
定係你上開百度貼吧

索索就正有得玩外賣仔驚

明明係hardcore Pokemon fans 屌
都要話索索

gf跟本當第一版係試玩 再出當dlc

個個 但其實只不過係一小部份人
個一小部份人當見到其他人玩
到最後只會跟住玩